如果鍾意嘅人對自己唔主動係咪可以收皮

從來都係得我揾佢打機 雖然佢次次都應承 又傾得幾開心咁 但佢從來都唔會主動揾我 好頹

真係好鍾意佢但完全feel唔到佢對我有好感

但係除咗打機之外有冇聯絡

有時我會揾佢wts 佢叫做有覆我囉

佢真係一次都無主動搵妳咁慘？

有嘅十隻手指數得哂 半年啦 我有咁差咩

絲打唔介意嘅話
有冇多D infor比我哋聽下

之前試過膽粗粗暗示過一次 佢叫我冷靜啲 你知唔知我冷靜咗幾耐先send到個message出去

明顯釣住你 收你兵 早日回頭

絲打...返轉頭仲有咁多樖樹

但佢又唔似會收兵嘅人 毒撚嚟

有無人可以打醒我

我唔會話佢係收你兵
同為毒撚可以話你知佢一定唔鍾意你咯
絲打加油

毒撚最有心計 又想有女女陪又唔拍拖
揾個第二個 可能遲D就會主動揾你

同你同一個情況
我搵佢都會熱情咁覆返我
但係佢從來都唔會主動搵我近排仲少咗同佢打機

我都有諗過佢係咪怕羞 所以主動咗少少搵佢
但係佢好似hea左覆
依家瞓唔着都係因為佢

佢淨係會放假星期六日搵一下
平時會覆下我story (佢覺得有興趣既)
究竟係咪已經俾佢fdzone左

你試下鐘意我，我會好主動

除咗你，佢有冇女仔frd先

佢之前有間唔中flirt下我我嗰陣時未沉船冇乜feel
而家到我鼓起勇氣想主動嗰陣時
佢就冇再flirt了
而家日日好掛住佢 但我唔想失敗之後失去佢依個朋友

會唔會係gay㗎

如果女追男真係咁容易就好啦
瞓醒睇吓有冇機會可以搵佢
你都要加油！

照計毒撚應該好易動情
你又講到佢冇女性fd咁
你再了解下佢平時除咗打機仲會做啲咩可能會多啲頭緒

平日搵親佢 淨係識覆我 佢開緊會

唔係
建議你直接表白

咁完咗啦 佢拒絕咗啦

女人真係on99
你自己想追人又想人地主動返轉頭
佢又未必唔鐘意你,可能毒撚打機無諗太多
表個白唔得先黎放棄啦

想一齊就自己主動
Nothing to lose

其實你都講左個答案出黎
move on啦

你講咗啲咩

男人天性就係主動 所以佢冇就可以收皮
對方一日唔主動都唔會俾自己心動

毒撚先衰 成日自視過高覺得條條女都撩緊佢 反而正常男仔唔會咁諗

係

抵死啦

不要暗戀，去強姦

咪係

不如試試主動啲 大家都唔主動
又點樣開始呢？試下話唔定有機
加油

其實聽落呢半年時間你同佢都冇咩突破
會唔會試吓約出嚟試水溫先？大家面對面易分清楚好多
同埋佢對你邀約係咩反應都係一個好嘅判斷指標

我意思係主動開始追人
佢又唔追 你又唔追 點一齊啊

今日終於錄返音俾我聽
前排一直錄音俾佢聽都淨係打字覆我

我地有啲似 但我好你少少only
如果佢唔鐘意你唔會理你TIM喇
反而係 佢會唔會除左打機 打鼓就冇咩拿手
所以冇咩信心？
你可以試下同佢講 都想試下玩下鼓/學下鼓
如果佢拿手既話 咁佢應該比較有自信心
咁如果佢對你真係有Feel ge 話
佢一定會唸辦法教你 OR 講有關既Topic